發覺香港人為咗爭位坐行為已經同中国人無異

企吓會死咩

真

每日150

唔係俾藉口自己, 都知呢個行為唔啱,
但見到企你後面嘅一路逼向前再爬你頭搶位, 條氣真係唔順。

利申: 已盡量少搭垬鐵, 可以巴士就搭巴士

發唔發覺香港人食飯呢個行為已經同中國人無異

搶位坐既人，連個樣都會特別下賤

見慣多數都係死廢老 / 中年師奶多，坐鐵通常都係扮唔知搵位企埋黎一開門就撞開你衝上去

百年前老孫黎香港見呢度D人竟然識排隊而有覺悟
家陣香港唔少垃圾幾廿歲人連隊都唔識排
睇見都覺醜
有無科學家可以解釋下呢個現象?

而家搭地鐵，排緊第一，架車一開門後面就推，見你唔郁等人落就兜過你逼上車

而家搭地鐵真係好似玩rugby
班廢老最鍾意排正門口中間搶上車
再唔係就嫌人哋排隊唔郁
見啲人落車落得差唔多就打尖上車
一衝上車就仆去爭位坐
無位就搵啲車仔拐杖撞下人哋隻腳
務求有人起身讓座為止

排第一排得多會激心，今朝就係咁，轉車站，我排緊第一後面有條友就想插上黎

佢老味我見無人落車即時插去中間欄住佢打尖

上左車見倒係條中坑黎

平日已經好少同人爭排隊

轉車通常我都行開等幾廿秒等人上晒無人再上車，我先上

一係就有人見我上車先湧上黎

係咪家陣D人連上車搭車都唔撚識

係 盡量揸車
減少撘交通工具